海賊王920情報

轉百度少年JUMP吧
海賊王920話《喜歡禦田（關東煮）》
錦衛門說，禦田城其實是別名，真正的名字是九里城。禦田大人受人愛戴，以至於城堡都以他的名字來命名。

禦田是一個行事看似荒誕的人物，他身為當時的和之國將軍·光月壽喜燒的兒子，卻屢次引發暴力事件，被逐出了花之都。

和之國力有個被稱為法外之地的地方。各鄉逐出的罪人們在此拉幫結派，天天引發流血事件。這片兇惡的土地讓將軍家族也束手無策，它的名字就叫九里。年輕的御田進入了九里，討伐了惡人中最危險的男人“阿修羅童子”，整合了混混們。禦田給了人們工作，建設城鎮和城堡，為大家建造了“桃源農園”，讓鄉里變得越來越有活力。壽喜燒因此而封禦田為九里大名。這是御田在20歲時創下的偉業。話分兩頭，此時的索隆迷路了

在九里的沙灘上，犬嵐一個人站在那裡，回想著初遇禦田時的舊事。當時，犬嵐流落至此，周圍的人都覺得他是個很噁心的會說話的狗。而御田責罵了那群噁心犬嵐的人，對犬嵐善待有加

錦衛門這邊還在繼續說。他提到了“令白鬍子傾倒，讓羅傑迷上”的武士，並談到了事件的核心。核心部分沒畫給讀者看。總之，禦田成為了罪人，死了。錦衛門流著眼淚說，禦田死時十分壯烈。錦衛門一行人想要去禦田城，但凱多燒了整個城堡。

當時，城裡面有桃之助和他妹妹日和，還有桃之助的母親光月時。傳說光月時出生於遙遠的過去，她能用時時果實的能力旅行去未來。在燃燒的城堡內，光月時將錦衛門等人送去了未來。錦衛門等人來到了未來，看到了荒廢的和之國。於是，一行人決定尋找同伴，共同打倒大蛇

在這裡面有個叫地武衛門的男人前來迎接，說自己已經等了錦衛門20年。錦衛門說，能一起戰鬥的武士們，在腳踝處都刻有月亮的印記。錦衛門出海，在旅途中遇到了路飛，然後就到了現在。錦衛門一方的戰力有草帽一夥、紅心海賊團、毛皮族火槍手隊、俠客團、有反意的武士們。他們計劃秘密收集情報，按著計劃來取下敵方大將的首級。“行動的時間就在兩週後，火祭的夜裡”“我們要攻入凱多所住的鬼島，取敵人項上人頭！
” 下期休刊

又比人估中老婆喺有穿越能力

冇錯！

桃之助有個阿妹，解釋咗點解墳墓有4個墓碑係有頂。
死咗就冇咩必要作多個妹出嚟，
如果阿妹冇死又冇穿越時空，桃之助當年8歲，即係阿妹依家大約會係25歲(27~23歲)
會唔會係邊個已出場角色？

個女劍客？

佢都係穿越過嚟，上集咪講咗